君堯流行 流行吹牛彈琴

殺是能量 舉咪鼓掌

無赦沒退讓 或是別樣
在滿場叫嚷 像極服藥
極無奈是國強

你以為 堯堯成名
佢以為 獨毒殺盡 無所謂

法庭裡橫行無忌 拍照比你睇

君堯橫行 就像瘟疫流行
君堯為人 把刀已越攞越近
君堯流行 流行吹牛彈琴
奶共強人 今生報應已近降臨

今期流行流行剝人條裙

動物橫丁

郭富城嘅《弱》呀